有無人試過睇波睇到賴屎？

有次去酒吧看波
睇睇下勁急屎
放左幾個濕屁，半場即刻去爆石
個廁所仲要勁污糟，d撚樣嘔到成陣味

Ssp yoyo

你老母比狗屌

笑4